8~10K LIST求評

GIGABYTE, NV, GTX1060 G1 Gaming, 6GB GDDR5
$2350

Intel,Core,i7-7700K 4.2GHz Kabylake 4/8 FCLGA1151 BX80677I77700K
$2530

Gigabyte, Z270-GAMING 3, Z270, ATX, LGA1151, 4*DDR4, Graphic by CPU
$1350

Cooler Master 酷冷至尊 Hyper 212 LED Turbo CPU散熱器 (RR-212TK-16PR-R1)(Black Top Cover)
$318

Corsair 海盜船 CS 650M/650W Cable Management ATX PowerSupply,3 Years Warranty (80PLUS GOLD)(CP-9020077)
$650

8GB ADATA Gaming DDR4-2400 CL16 (AX4U240038G16-SRZ)
$525*2

機箱是撚旦買

SSD是撚旦買

想問問有冇大問題

一係等i7 8700k 一係用ryzen 7

點解咁多人出7700k 都唔買張貴d 既display
7700k 配2400 ram

多謝2位
好多人都屌鳩我仲用I7

我改改老母板同CPU

GIGABYTE, NV, GTX1060 G1 Gaming, 6GB GDDR5
$2350

AMD, Ryzen7 1700, 3.7GHz with Boost, 8 Cores/16 Threads UNLOCKED, 4MB/16LB Caches, AM4, Wraith Spire LED Cooler, 65W TDP, YD1700BBAEBOX
$2390

Gigabyte AB350-GAMING 3, B350, ATX, AM4, 4*DDR4
$970

Cooler Master 酷冷至尊 Hyper 212 LED Turbo CPU散熱器 (RR-212TK-16PR-R1)(Black Top Cover)
$318

Corsair 海盜船 CS 650M/650W Cable Management ATX PowerSupply,3 Years Warranty (80PLUS GOLD)(CP-9020077)
$650

8GB ADATA Gaming DDR4-2400 CL16 (AX4U240038G16-SRZ)
$525*2

display方面我諗1060就ok
主要玩online 驚多 食U多過display

顯示卡淘汰快

online game多數都係睇cpu睇

認真online game等i7 8700k好過

ryzen 單核性能弱

粒u洗系咁撚勁

我用i7 4790k 玩幾年前既bns多人都係得2x-3x fps

超到4.6ghz再多幾個fps

不用說顯示卡問題 我張GTX1070 50% gpu usage都未用到

online game食單核速度是常識吧

btw 系你老母

轉antec neo eco ii 650

牙膏廠遲下出8系CPU咪又係多核 多核係大勢所趨

係 但6核的8700k單核仲勁過 4核的7700k